<打死不離歌星夢> Secret Superstar

Aamir Khan又一套高質
入場前以為又係同三父子同類型會好悶
點知冇令我失望
又係睇到人眼濕濕

咁快睇咗優先場。

係咪12號先推返個post上黎好d

同前兩套無得比～

打死不離完未

個人覺得好過上一套，優先場好多人睇到眼濕濕，也比較有趣，但唔知點解口係大陸票房口碑差好多。

痴線 套套都咁正

係就係冇新意但起碼易比人印象去留意套戲

可能覺得題材同故事發展都類同掛
但佢拍出來完全唔會睇到話”屌又係咁”

好睇過打死不離三父女?

之前台灣看了
男主角真係做咩似咩
無看錯的話
今次女主角是三父女個大女童年演員
文又得武又得

個男主角真係好似伏乜都難唔到佢咁

*做

琴晚睇返來自星星的pk
覺得無咁好睇
可能香港唔算好迷宗教

Jaggu I Love You

點解香港咁遲先上
個幾月前大陸睇左
幾好睇

呢套嘢入面，Aamir Khan講話印度人成日講「Aja」

其實就係印度人被稱為「阿叉」嘅由來

我反而覺得最好睇係 pk

Aja係咩意思?

好似係解yes咁上下，要開返出嚟睇下先知

搵到喇，套嘢第35分鐘

好睇

睇完覺得極度普通，唔好話同神級三兄弟、星星比
連上套算ok la既摔角片都比唔上
係得我同場班狂傾計講野既港豬觀眾睇到眼濕濕
真係証明劇本真係好重要

個細佬係攞啲膠紙去痴部laptop 呢個位雖然老土，但係真係感動到我，睇到眼濕濕

個小朋友好可愛

無咩特別
幾好啦

三兄弟開始睇⋯正
又歌又舞咁
呢套一上就要睇

以為同 coco可以比，差好遠

男主個格好似周杰倫

Aamir 做乜似乜

我覺得非常好睇

同感

有aamir khan果4套，都好難評到高低
我覺得三父女差dd，另外三套都超好睇

我反而係 pk最高 其他無分

不過呢啲野人人口味唔同 無所謂

其他3套有少少相似，而pk就特別d，但4套都值得回味。

sweetheart sweetheart

睇完
同個港譯名好唔夾

今日上

睇完打死不離三父女之後, 覺得印度電影好好睇
呢套有興趣

佢地黎香港 仲有謝票場

今次amir唔做主角一樣好睇

PK>>>>>>三兄弟>>>>>>>>>>>>>>>三父女

依套未睇

睇咗，唔比較之前個d作品
單純覺得好睇，好多人拎紙巾
但最尾個到完得有d突然

我覺得今次差少少
今次係感動啲
但可能係太過煽情喇
我覺得如果係由aamir拎獎
再由佢介紹女主咁會好過
個女歌手送獎比佢
之後仲完得咁突然
中段好多位都令到我覺得
主角媽媽實在太慘
以致帶領到我聯想
唔係發生係我眼中嘅類似情況會更多
甚至更慘
的確 作為一套帶起社會議題嘅戲我好收貨
但實際上今次個劇本的確係差咁啲咁
最後段片好好笑

個人覺得好多位都太突兀
好唔現實
同PK 3idiots Dangal冇得比
不過最尾都touching嘅
阿米爾汗呢套又好大茄咁
不過又唔係話唔好睇嘅

如果個結局唔係讓獎，例如最後果女歌手請女主角一齊上台之類，應該會好d。

好正 描述得好細膩

呢套太平淡

因為屋企細個都有家庭暴力
所以睇呢套感受好深

細佬未被大人世界荼毒
蜻蜓同女主角單純嘅愛
拎獎同checkin櫃位果兩幕特別怪之外，其他都好好

好多喊位
呀媽為左可以滿足到女主而賣左金鏈
好寫實既家暴
細佬天真以為痴返部laptop就可以用得返
蜻蜓同女主好單純既愛情
最後呀媽反擊挺身而出
全場人都喊到斯斯縮縮

最後段片睇番其實幾好笑

其實嗰個位幾好 到最後佢拎咪唔拎獎
都算真係堅持緊夢想
媽媽真係偉大
呢套可能冇之前咁好睇 但絕對收貨

好洗腦
hai, ha ah

老母最後反擊真係霸氣極
真係做到好似將咁多年嘅怨屈同怒火釋放

個結他唔係垃圾

啱啱睇完
有少少後悔睇完pk就冇再睇佢其他電影

講真我覺得完得太Happy
女人被老公欺壓嘅問題唔係離婚就可以解決

但係姑婆同主角嗰一段對話其實好重要,但感覺好平淡

琴日睇咗 真係好睇 勁多人拎紙巾

姑婆講得好少 仲有喺機場走佢地同姑婆攬

點解冇人討論

因為吹大左

好似好多人見印度片就唔睇

我覺得台灣譯名襯套戲嘅原意多啲

我覺得成套戲最好睇係阿媽喺機場反抗仆街老公果段

keep到水準嘅
首歌好好聽
細佬dudu好可愛
估唔到佢係喊位嚟
aamir做花fit男都好正 首歌啲呻吟聲
有冇人覺得女主角其實好黑人憎
成日發人脾氣
好似佢追夢大晒咁

p.s. 鍾意pk同dangal多啲

如果佢係男仔成個人生已經唔同哂
起碼有想做嘅野都唔會俾老豆限制得咁勁

鬧細佬我就覺得十個家姐十個都有做過
何況重男輕女

yes
成日派好人卡

收兵

傻lee傻lee

應該唔關事
上套三父女都收

好正喎

睇完 超正

好好睇 老母果度真係估佢唔到 以為佢話離唔離婚係佢自己決定果陣真係唔會敢反佢老公 點知係機場先玩鋪勁 印度剩係睇Aamir Khan d 片, 真係未試過睇到套爛片 好撚屈機

今日終於睇左
鍾意Aamir Khan條線多D, 覺得唔夠喉仲走去寫左個短篇
有興趣去望下